請教下提子隊對鞋咩牌子

唔係諗住著對有轆鞋會跑快d呀

提子20號 屌佢老母